{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6848060'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-05-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "황태마늘쫑볶음"
    },
    "text": "スケトウダラとニンニクの芽炒め\\n\nニンニクの芽は4~5月が旬です。 新鮮な時に買って炒めてみました。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : にんにくの茎、スケトウダラ、刻みネギ、出汁、コチュジャン、唐辛子粉、刻みニンニク、梅液、ごま油 、コショウ 、ゴマ 、レシピ : にんにくの茎を整えてから45cm切って塩で十分節です スケトウダラは水に浸してふやかし、10分ほどスケトウダラの骨のとげをとって食べやすく切ります スケトウダラは水気を切っておいてもう一度出汁一柄杓にニンニクみじん切り梅液コチュジャン唐辛子粉味酒ごま油一さじずつ入れて刻みネギを入れて胡椒をかけてゴマ一さじ入れてかき混ぜます 一さじ半ほどタレを残してスケトウダラに注いで和えます ニンニクの茎フライパンにオイルをかけて焼き、スプーン一杯残しておいたタレを注いで炒めます。スケトウダラの千切りを入れて唐辛子粉をもう一杯入れて薄切りに火を消します 器に盛ればおいしいスケトウダラのニンニクの茎炒めが完成。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "ニンニクの芽はいつが旬ですか？",
            "answer": "ニンニクの芽は4~5月が旬です。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどのような材料が使われていますか？",
            "answer": "この料理にはにんにくの茎、スケトウダラ、刻みネギ、出汁、コチュジャン、唐辛子粉、刻みニンニク、梅液、ごま油、コショウ、ゴマが使われています。"
        },
        {
            "question": "にんにくの茎を切る時、どのような長さに切ればいいですか？",
            "answer": "にんにくの茎を切る時は45cmの長さに切ります。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラを食べやすく切るためには、どのようにする必要がありますか？",
            "answer": "スケトウダラを食べやすく切るためには、水に浸してふやかし、スケトウダラの骨のとげをとって切ります。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラを炒める前に、どのような調味料を使いますか？",
            "answer": "スケトウダラを炒める前に、出汁一柄杓、ニンニクみじん切り、梅液、コチュジャン、唐辛子粉、味酒、ごま油を使います。"
        },
        {
            "question": "ニンニクの茎を焼く前に、どのような準備が必要ですか？",
            "answer": "ニンニクの茎を焼く前に、フライパンにオイルをかけて焼きます。"
        },
        {
            "question": "この料理の仕上げには、どのような工程がありますか？",
            "answer": "この料理の仕上げには、スケトウダラの千切りを入れて唐辛子粉をもう一杯入れ、薄切りに火を消します。"
        },
        {
            "question": "この料理の味付けはどのような味ですか？",
            "answer": "この料理の味付けは唐辛子粉、胡椒、ゴマなどを使い、辛味とコクのある味付けです。"
        },
        {
            "question": "この料理の味を一言で表現するとどのような言葉ですか？",
            "answer": "この料理の味は、スケトウダラの旨みとニンニクの芽の風味が絶妙に合わさった美味しい一品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 468
    }
}